{
  "location_title": "Atrašanās vieta",
  "location_public_transport_question": "Kā var nokļūt līdz Gravām ar sabiedrisko transportu?",
  "location_public_transport_answer": "Rīga - Bauska reisi abos virzienos brauc gandrīz katru stundu no 7.00 rītā līdz 23.00. Brauciens ilgst aptuveni 1 stundu un 10 minūtes.Bauska- Likvertni reisi ar autbosu ir 15 minūtes.",
  "location_way_from_riga_question": "Kāds ir ceļš no Rīgas uz Gravām? ",
  "location_way_from_riga_answer": " Z/S Gravas atrodas 70 km attālumā no Rīgas. Pa A7 šoseju dodieties līdz kreisās puses krustojumam, kur ir norāde uz vietu „Skaistkalne” (krustojums atrodas 0.8 km pirms Bauskas zīmes). Nogriezieties šajā krustojumā pa kreisi un turpiniet līdz ielas galam, kur jānogriežas vēlreiz pa kreisi uz Mēmeles ielas. Tālāk taisni pa asfalta ceļu nobrauciet aptuveni 6 km labajā pusē sākas mežs un redzama autobusa pietura „Likverteni”. Ceļa kreisajā pusē tieši pretī vietai, kur sākas mežs – atrodas Z/S Gravas.",
  "location_way_from_bauska_question": "Kāds ir ceļš no Bauskas uz Gravām?",
  "location_way_from_bauska_answer": "Z/S Gravas atrodas 8 km no Bauskas. Braucot no Bauskas Kalna ielas, brauciet pāri Mēmeles upei un nākamajā krustojumā nogriezieties pa labi uz Draudzības ielas. Tālāk, ielai beidzoties, nogriezieties pa labi un turpiniet pa ielu līdz krustojumam uz Mēmeles ielu, kurā nogriezieties pa kreisi. No šī krustojuma nobrauciet pa asfaltēto ceļu aptuveni 6 km līdz ceļa labajā pusē sākas mežs un redzama autobusa pietura „Likverteni”. Ceļa kreisajā pusē tieši pretī vietai, kur sākas mežs – atrodas Z/S Gravas.",
  "location_duration_question": "Cik ilgi jābrauc no Rīgas ar automašīnu?",
  "location_duration_answer": "Brauciena ilgums ir 1 stunda.",
  "location_visit_places_question": "Kādas apskates vietas pie Bauskas ir vērts apskatīt?",
  "location_visit_places_answer": "Pie Bauskas iesakam apskatīt 3 dažādas pilis Rundāles pili, Bauskas pili, Mežotnes pili. Bauskā atrodas mašīnu muzejs. Bauskas pilskans ir skaista vieta pastaiga gar Bauskas pili, kas ir ieskauta starp Mēmeles, Mūsas upi un Lielupes sākumu.",
  "location_dinning_places_question": "Kur Bauskā var paēst?",
  "location_dinning_places_answer": "Bauskā atrodās vairākas ēdināšanas vietas kā Aveņi, Rātslaukums, Taverna, restorāns Mūza.",

  "sauna_ritual_title": "Pirts rituāls",
  "sauna_ritual_take_with_you_question": "Kas jāņem līdzi uz pirts rituālu? ",
  "sauna_ritual_take_with_you_answer": "Vēlams paņemt līdzi savu dvieli. Uz vietas nodrošinām pirts cepuri, čības, halātu. Protams arī dvieli, ja nav izdevies paņemt līdzi :)",
  "sauna_ritual_duration_question": "Cik ilgi notiek pirts rituāls? ",
  "sauna_ritual_duration_answer": "Pirts rituāla ilgums ir atkarīgs no personu skaita. Pirts rituāls 1 personai notiek līdz 3.5 stundām. Pirts rituāls 2 personām notiek līdz 5 stundām.",
  "sauna_ritual_arrival_question": "Cikos var ierasties uz pirts rituālu? ",
  "sauna_ritual_arrival_answer": "Pirts rituālu var rezervēt pa dienu vai vakarā, vēlakais līdz plkst. 19:00. Ierašanās laiks tiek norunāts pie rezervācija",
  "sauna_ritual_delay_question": "Kas notiek, ja kavējos uz pirts rituālu? ",
  "sauna_ritual_delay_answer": "Ja rezervācija tiek kavēta vairāk par 1 stundu, pirtniecei ir tiesības atcelt rezervāciju.",
  "sauna_ritual_other_guests_question": "Vai viesu mājā var būt citi viesi? ",
  "sauna_ritual_other_guests_answer": "Nē, viesu māja un pirts tiek rezervēta tikai Jums.",

  "guesthouse_title": "Viesu māja",
  "guesthouse_included_sauna_question": "Vai viesu mājas cenā ir iekļauta pirts?",
  "guesthouse_included_sauna_answer": "Pirts iekurināšana nav iekļauta viesu mājas īres cenā.",
  "guesthouse_heated_question": "Vai viesu māja ir apkurināma?",
  "guesthouse_heated_answer": "Jā, viesu māja ir apkurināma aukstajā periodā.",
  "guesthouse_security_deposit_question": "Vai nepieciešams iemaksāt depozītu  par viesu mājas rezervāciju? ",
  "guesthouse_security_deposit_answer": "Depozīts netiek prasīts, taču var tikt pieprasīts iemaksāt avansu par rezervāciju.",
  "guesthouse_security_duration_question": "Cik ilgi varam uzturēties viesu mājā?",
  "guesthouse_security_duration_answer": "Viesu mājas uzturēšanās laiks ir no plkst. 16:00 - 11:00 nākamajā dienā. Par citiem laikiem ir iespējams vienoties individuāli.",

  "activities_title": "Aktīvā atpūta",
  "activities_duration_question": "Cik ilgi notiek peintbola spēle?",
  "activities_duration_answer": "Spēles ilgums nav ierobežots. Ilgums atkarīgs no spēlētāju skaita un bumbiņu daudzuma.",
  "activities_take_with_you_question": "Kas jāņem līdzi uz peintbolu? ",
  "activities_take_with_you_answer": "Līdzi jāņem ērti apavi un apģērbs. Sezonas siltajā laikā iesakām ņemt līdzi plānas drēbes, jo pa virsu tiek vilkts kombinzons.",
  "activities_archery_away_question": "Vai ir iespējams rezervēt izbraukuma loku šaušanu? ",
  "activities_archery_away_answer": "Jā, taču tas atkarīgs no Gravas noslogojuma un atrašanās vietas.",

  "gift_card_title": "Dāvanu karte",
  "gift_card_expiry_date_question": "Cik ilgi ir derīga Gravas dāvanu karte?",
  "gift_card_expiry_date_answer": "Dāvanu karte ir derīga 8 mēnešus.",
  "gift_card_extra_services_question": "Vai uz vietas iespējams izvēlēties papildus pakalpojumus vai ņemt kādu līdzi?",
  "gift_card_extra_services_answer": "Jā, uz vietas var piemaksāt par papildus pakalpojumiem."
}
